有無人無玩ocamp？

已經唔知黎緊嘅日子有幾毒啦

你係毒 玩ocamp都係毒 之後都係毒
叫乜春

記得帶gip

如果真毒就勸樓主唔好去喇
因為咁毒啲行徑一定好古怪
一係就唔出聲心入面話人傻仔玩呢啲擺出「清高」樣
一係就太耐冇同人交流以為咁就做到fd，內心 hyper做出異常動作

仆街 我social撚黎 佢唔撚俾我玩